黑人嫁入英國皇室，同鬼妹嫁入日本皇室一樣

有d人話咩睇唔起黑人，事實就根本唔關事

而係你見到個鬼妹嫁入日本皇室，你都會覺得九唔搭八啦！！
唔好話鬼妹，就算揾個東亞人例如支那妹嫁入日本，你都會覺得成件事on9

好多英國人都覺得哈里只係叫雞

係愛呀哈里

咩年代呀，又係呢啲濕鳩血緣血統論

諗起Grace Kelly夠係美國人而且係白人，咪又係做摩納哥王妃，咁佢係味9唔搭8？

關乜撚嘢事，耶穌都係喺馬槽出世之嘛

係

濕鳩血緣血統論？

一個國家嘅皇室如果都唔講究血統、國藉純正，咁仲講咩一國之君？直頭廢撚埋帝佢算柒數啦

味你老母

所以點解人地可以民主你地唔可以囉
因為有你啲偏見撚呀

理撚得你咩種類 總之非我族類都死撚開

港女嫁入丹麥皇室

條中東佬

咁屌自己老母兄弟姐妹都得啦

連登呢家乜9都拉落日本度
好撚煩

丹麥前王妃以前係香港人

你要講血統純正咁佢哋係咪要亂倫先，就算大家都係同一色人種同一個姓同一個國籍，血統都唔係絕對純正

打多咗同一個姓

由衲dee講出黎係唔同啲

正如香港人娶支那人

成個感覺cheap 左
要做番多d公關先救到個皇家品牌

摩納哥係白人架喎,你係咪撈亂左摩納哥同摩洛哥

家陣哈里戈件係nigga
係奴隸人種 堂堂大英帝國王室族譜加佢個名

哈布斯堡

歐洲皇室最多只應該同歐洲系（斯拉夫除外）通婚

哈里個老豆都係希臘人

到你出聲咩 邊位呀 你賤民黎架炸

葉卡捷琳大帝都係德國人

你咁講其實英女皇自己都marry a greek
仲有英國皇室係有德國血統

講真成個婚姻只令我覺得全世界女人都係想跟白鬼

鬼妹嫁入日本皇室完全無問題，只要係歐洲貴族血統就得

希臘王室其實都係去德國請翻來

所以你就係大陸種？

而家咩年代
黑人嫁入王室有咩問題

咁講丹麥同挪威都係德國血統
歐洲王室血統上全部都係親戚黎

係囉係囉，好似古埃及咁近親通婚，全部生弱智仔就岩喇

現代仲講血統論，二王子理閪得啲平民指指點點咩

越南第一皇帝趙佗係秦帝國嘅軍佬
俄國女皇葉卡捷琳娜二世係德意志人
法蘭西第一帝國皇帝拿破崙係科西嘉人

19-20世紀：
英王喬治五世係維多利亞女王個孫仔
德皇威廉二世係維多利亞女王個外孫
俄皇尼古拉二世個老母同英王喬治五世個老母係兩姊妹

哈布斯堡
每個統治區域嘅最高元首真係乜嘢血統都有，國籍純正就冇喇，但係打後嗰啲就合乎哂你要嘅血統純正:
你知唔知皇族血裔近到乜嘢地步

摩納哥 who fucking cares

瑞典王室仲正
法國將軍變成瑞典國王

知唔知德國係點組成，德語又係乜嘢嚟

討論區冇得討論不如執柒左佢

結果沉曬船

比喻唔恰當，黑人係低等過白人，而白人係一定高地位過亞洲人

same

其實英國皇室都混左阿拉伯血統

黑人係奴隸人種，唔應該入皇室

鬼妹係高級人種喎又點同啊
Btw 日本人同香港人都崇洋啦有乜問題

關你撚事咩支那人

Meghan 結過婚，係二手西，做模特做二線明星，同做雞冇分別；同Harry拍一年拖就結婚，根本就好有機心想嫁入豪門嘅雞，所以英女王閪口閪面唔係冇原因

希望哈利個仔爭贏做皇帝

黑豹+奧賽羅

衰兩樣嘢
喺LIHKG
黑人，雖然混血
但連登有種族歧視傾向
仲有喺連登
上過電視＝做雞

你睇過佢啲戲未？情慾戲

Suits 嗰場影印房仆嘢我睇左好幾次
扯扯地

唔撚年代問題，而家係皇室，歷史同傳統同埋血統ge問題，照你咁講，而家呢個年代仲有皇室係咪應該要解散佢眨晒佢地做平民？如果哈里係毒撚話要同個動漫女角色結婚係咪又冇問題？

事頭婆唔反對
十幾萬人走去Windsor Castle睇
英國本土都唱好
你地喺LIHKG 圍哂爐

唔同
鬼妹種族高人一級

其實香港人好on9
個個睇英國皇室啲新聞睇到咁肉緊
明明當初又係英國將香港拱手比返中共
而家人地娶老婆
英女皇都冇反對，係有堆人日日係到阿支阿助又血統論
成個專家咁閪樣係到指指點點

House of Windsor 係德國origin

歐洲有先例

呢排好多隱性五毛開/推其他無聊post唔比人討論本土議題，大家小心

狹隘到
白人都分好撚多種 自己分唔到就當係一樣
咁講支那狗都可以入日本皇室啦 都係Asian

你估人地好似支那咁成日同你講血統咩

班左膠天真到以為女王係真心比隻黑鬼過門

其實我覺得係咩人都唔緊要
但Megan 又離過婚，又拍暴露戲
個底唔係咁好姐

而家真係過咗門喎

咁按照王室嘅歷史同傳統
而家又使唔使恢復番帝制呢

拍暴露戲形像唔好都可理解
但點解離過婚就代表唔好

你即係問緊連登仔要處女定二手西啫